是日royal級晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

咩

食咁多 唔怪得咁肥

唔肥呀 好瘦 文弱書生型

好肥

Missu

long time no c

正ar bbbbbbbbbb